18-23歲whatsapp群

其實本人已經搞個好多次群組,但發覺總會遇到一些搞事既人令到個群組大亂
所以今次希望大家真係能夠以認識朋友既心入呢個群,平時傾下返工返學既事情/傾下心事
夜晚有機會既話一齊開下Mic傾計
當然我地會有群聚

有興趣填張form

我會盡量令到個群維持男女比例 1比1 , 如果能夠的話

暫時人數有16人
另祝大家新年快樂

表已遞

填ed

5p

hi 樹仔 個群得番幾多舊人？ 啫係line過嚟個d

樹仔你又搞

8個

悶得制嘛

之前退左個line群 後尾有無入番？

無啦
你有無寫 form , 群組傾啦

填左

已填

轉頭寫

信唔信我一野屌撚死你老母？

填左表

表已填

已填表

10個 但我忘了你電話號碼